天氣凍食栗子先

黃底皇店

蝗店

有冇黃店食狗肉

食哩啲係要食街邊無牌車仔先有味道
同埋煨番鼠奄春蛋

番鼠